这家三明治连锁店最近也不得不为自己的面包辩护，因为在一场旷日持久的法律和税收斗争中，爱尔兰最高法院裁定赛百味的三明治式卷饼不符合该国对主食面包的定义。 《华盛顿邮报》2021年1月27日报道，一项诉讼指控赛百味的金枪鱼不是金枪鱼，而是“各种混合物的混合物” 
 尽管两家公司都认为自己本可以在法庭上成功对抗司法部，但旷日持久的诉讼让合并路线站不住脚，尤其是对成立于2013年的Plaid这样的初创公司而言。 为什么Visa和Plaid取消了他们53亿美元的金融科技交易 
 12月2日，在围绕发布一篇研究论文的长期分歧之后，谷歌迫使其道德AI联合负责人Timnit Gebru离职。 “我开始哭了”:Timnit Gebru在谷歌的最后几天的内幕——以及接下来发生的事情|Karen Hao |020年12月16日|MIT技术评论 
 道格拉斯担心的是，这种情况将使我们陷入一场旷日持久的宪法危机，一场没有任何明确解决方案的危机。 说真的，他会去吗? 2020年11月12日|Vox 
 这就是为什么，如果你问买家，旷日持久的选举对广告商的情绪有什么影响，或者它是否影响了广告支出，你会听到没有太大的变化。 “这是常态而非例外”:为什么媒体买家需要为Facebook的广告经理做准备 
 在漫长的法律斗争之后，这两起案件都用DNA测试来确认阿尔伯特的父亲身份。 Charlene公主生下双胞胎Gabriella和Jacques, Tom Sykes, 2014年12月10日 
 内塔尼亚胡星期一说:“我们需要为加沙的持久战做好准备。” Josh Rogin, Eli Lake | 2014年7月29日|DAILY BEAST 
 如果不采取循序渐进的措施，一个人患PTSD和抑郁症的风险就会增加。 伯格达尔痛苦的回家:战争的心理代价|珍·金| 2014年7月19日|每日野兽 
 然而四年后，在漫长的一系列法庭斗争之后，明迪没有找回她的女儿。 一次崩溃可能意味着永远失去你的孩子 
 报告称:“长期戴手铐容易损害影响手部功能的神经。” 2014年4月24日|每日野兽 
 这些梦幻般的，像麦当娜一样的美人是最严格和持久的研究的结果。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 现在，经过疲惫的行军和在烈日下的漫长战斗，一些人故意躺下等待死亡。 红年|路易斯·特雷西 
 前一年，英国矿工在漫长的斗争后被击败。 地狱|詹姆斯c威尔士 
 也许我的命运会一个月一个月地拖下去，直到我在囚禁中变白。 我的十年监禁|西尔维奥佩利科 
 我观察甘尼萨，我高兴地看到他的挣扎比其他人更持久。 《恶棍自白》菲利普·梅多斯·泰勒